呢幾個月好多人叫我個名...

Sor 要帶都係我帶先

Ok..........